欅坂46暨日向坂46交流區第七十八回：齊藤京子誕生日おめでとう！！！

不歡迎支持香港政府及警察人士內進

齊藤京子誕生日おめでとう！！！！

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 8thシングル 「黒い羊」好評発売中!!!

日向坂46 3rdシングル『こんなに好きになっちゃっていいの？』10月2日予定発売!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5) 呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

TEMPLATE:

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

留名先

你用明朝嘅劍斬清朝嘅官

光復香港
時代革命

留名

齊藤京子生日快樂

Lm

#Eye4HK

on Fire

專一仔一鍵留名

多謝讀者提供笑話一則

上村莉菜忠實FAN屎

河田 丹生

屌你真係唔撚洗訓

現在公開中のWEBムービー🎥守屋さんのメイキングを本日解禁🙌
オフィスやヨガシーンなど、できる女オーラ溢れる守屋さん⭐️要チェックです👀

メイキングは→
他メンバーのメイキングも随時公開予定！

#イオンカード
#欅坂46
#守屋茜

尾關條仔留名

躝開啦

好急咩你

仔你都啱

唔好再逼害佢喇

全部西裝(男)

U真廁

完場見

係邊到見

fc抽選門票等

口

點記認呀

fing緊紅白棒 來相認

假傻
利申 偶像傳心師

一日就最前一日就正中間 比啲機會人啦

屌又扮

滯大分就收嗲啦

見咁靜 引下戰啫

過咗20分鐘都冇人推po ge

happy birthday to u

又想點?
啱啱先叫入左一批 又入一批新人?
欅連新歌都未有就要有3期生?

3期生空降C

研修生 官網

高橋未来虹
已經開始有呢d名

W守屋

@上村莉菜

今次真係唔會再加推 你cap定圖都得了

個研修生logo 好似啲補習社咁

邊個加推邊個就係鬼

一出到黎你地廁撚咪又係加推

睇下點

似你地咩廁撚s

都真係冇乜邊個可以好似東村芽依咁令到我有心動嘅感覺

咁快3期生

右上個幸阪茉里乃細圖咁似光光既

twitter大把人都咁講
我都覺勁似

牙廁:一生懸命守屋氏

又bin

豬西比哂綠就岩了
靚女紫藍分

一生只愛守屋

連名都改埋

新人留名

你就真係收收皮先😂

😂👍🏻

又妒忌我專一

玩研究生咁同akb有乜分别
點解要咁做

今次又到邊個

Sorry

會唔會係我

乃二期以前都係研究生
呢批應該已經係正式成員等分配去邊隊

tgc有平手份

分幾次加人

選拔 啪啪啪
選拔 啪啪啪
選拔 啪啪啪

wa佢竟然肯岀黎

心地唔好不了啦

平平

えぇ、こんなに好きになっちゃっていいの？

いいよ

我曖梨

我愛你

咁快

呢個邊個

守屋麗奈

都係守屋

不過呢type樣紅唔起 頂多做握手女奴

我等咗佢一年喇

想握

但我唔覺佢會入欅

入咩都無所謂

我淨係想推佢咋

不過果陣森田光都以為係入日向

邊會有人想入欅
個個都知想紅就要入乃

乃咁多人又選拔…真係咁好前景咩…

文春應該係欅坂中wo

單字

同n年前嘅沙田某女校secret一樣
全沙田得一間女校
答案好明顯

織田中招confirmed

fact checked

老井疑似中招都俾人即雪
唔知織田會點

不過j家期下 有人直情俾人影埋牀照
個單好似仲爆

嘩估唔到喎

下位組是但啦- -

文春詳細

同埋織田張拖手相啲衫著得幾型

條仔果然係讀fashion 教得唔錯

衷心祝福

成身名牌 件衫都過10萬羊

潮流達人

balenciaga tee .gun

普通嘢啫 呢度好多手足都有件啦🚬

balenciaga

oda 係咪唔怕人影張相同井口個張無得比
咁玩法⋯佢畢業預定都得啦喎⋯

井口都未有正面相
織田咁快就有高清大圖
到底營運有冇出手撳過欅既緋聞架

點解可以口罩同帽都唔戴

定係佢都想畢

可能覺得自己唔係人氣成員，無乜記者會捕佢

佢地好似完全唔驚人影咁

上次志田又係咩都冇

呢啲係咪叫夠薑

Oda中到應一應估佢唔倒
咁多member成日痴住佢，想睇佢地反應

口罩都唔戴
栗深受打擊

今回は本当に文春オンラインだわ。。。

玩完了

反而擔心抽中東蛋嘅手足萬一取消...................

又一定係冷處理，好似呢個人一直唔係度咁⋯
志田個時都係咁⋯無人再提過佢個名，同佢舊時講過同玩過既野⋯

好呀畢業好

老實講其實no one cares

平仔變返做女啦

如果oda卒業，栗應該唔會再係節目講野

係啊

20190908 我愛守屋麗奈

點會因為佢一個取消

喂你都幾撚廢

洗唔洗咁快

old news la

姓守屋會唔會都係肉食系

D料夾到應一應，睇嚟要換血了

織田單野估唔到日本yahoo咁多人講

呢到就好似wfc 咁

今夜は…「9枚目シングル選抜発表」
これまで全員でパフォーマンスしてきた欅坂46。
遂に、次回シングルから初めて選抜制になることが決定。先日メンバー全員を集めて選抜発表が行われた。
スタジオには選抜メンバーが登場し、心境を語る。
最後はみんなで結束力クイズに挑戦！

終於有得握手了
屌咁東蛋咪無重大發表

欅坂46 9thシングルの発売が今冬に決定致しました💿
発売日などの詳細は後日発表致します✨✨
また、本日9月8日(日)24：35〜「欅って、書けない？」にて、その9thシングルの選抜発表の模様を放送致します‼️
是非ご覧下さい📺

#欅坂46

成功一入就買埋19號

一出返黎就見到9單

買到19號
跟住見到9單, 仲要行選拔制

其實香港人唔會對藝人拍拖好抗拒
我幾祝福佢，不過佢個事業生涯就…

21人團魂呢

一早冇咗

反而日向會唔會下一單就開始選拔

不過用得今冬發售應該都要11月先有

一定好多二期

如果係全一期加幾個2期 會點

最多冇平手要佢休養 搵2期做C

嗱 一+二就26條友
17個一期 9個二期
你點分 我驚一期落under既會hea跳

所以我估1期16個冇平手

加幾個2期

咁比返d面一期 最體面就係咁排既 之後加埋人就唔同玩法

STU都可以29全員選拔，點解26個唔可以

本身就係要玩選拔

上村織田尾關梨加唔該落under啦🤮🤮

終於選拔，好事

內部消息⋯⋯
9thシングル「月曜の夜、写真を撮られた」
センターはオダナナ

石森織田應該落選

安穩左太耐 係時候刺激少少

牛屎應該唔會一返嚟就落under掛

2期我覺得除左井上其他都入得選拔

唔知井口要雪到幾時

平手9連C

如果佢仲做C就寧願全2期加幾個1期 撐下場算

其實我有諗過砂塵cm有出個幾個全部冇9單

我覺得2期有機會有人落選
一係就全員上場
最希望平手不動C

砂塵都唔似9單曲，反而另一首機會大d (都係廣告曲)

便利店付款比左錢,你想幾時拎都得
但時係比錢同時出埋飛比你

公售係咁

我賭田村保乃九單C

賭你條j

個首咩11月游泳池？其實我兩首都唔覺有平手把聲⋯但佢地年尾先玩咁大，一玩真選拔，二玩換C踢平手？
不過就算換C 都應該放返穩膽既小林去換，一來空降C，自殺小隊？

同埋佢地係咪想保送個紅白俾藍團？

最後既感想係黑羊好浪費⋯首歌咁好無打過咁濟

比錢還比錢 拎飛還拎飛

有咩問題 隔離乃團空降C都唔止一兩次
欅要走出依家營運整出黎嘅困局
平手唔可以再連C落去係一定要做嘅事
唔好講到踢踢聲 屌你老母身體響晒警號仲叫佢再連C落去 可以去到幾時？？
鬼唔撚知平手對欅好重要咩 就係因為咁先唔可以再咁樣殺雞取卵
銷量一定會有影響 但呢個陣痛期先係對欅長遠發展最好嘅決定

Anyway同意黑羊嘅noice唔夠 明明係個個方面都好好嘅シングル 今年咁樣都攞唔到獎嘅話Sony 真係戇撚鳩

正論

黑羊個noise算勁掛
係衰在唔擺utube

ODA條仔

有錢=型

咁都搵到

岩既我都明⋯⋯對平手個玩法由一開始就已經玩殘左佢⋯唉⋯對呢個營唔知講咩好，其實有良心應該半年前已經出整頓計劃⋯拖到落年尾，可能主力想搞日向掛⋯

我都覺得黑羊值拎獎，各方面既質量咁高晒到喊⋯就係因為人事變動大，搞到黑羊好似棄曲咁推⋯

靚仔又點
著衫咁柒，個件巴黎世家夾gucci 皮帶真係....

係，果首副曲開頭平手把聲都好突出，係尾段唔覺有
黑羊神曲，但好似無乜人氣咁！？
我真係接受唔到平手唔係C,小林最多都係左右門神，之前睇佢好幾次代C認真麻麻，栗子同理佐更好

鈴本咪幾好囉

傷>復出>傷>復出>傷。。。
永遠不停loop,屌好心就俾平手完全休息一段時間啦
黑羊在我心中係年度金曲

日向神d
東蛋再唔改下個セトリ真係睇到訓著

G持栗子C
咁多個代ambivalent入面，栗子係music station跳個次係最好我個人覺得

理佐都得

好多on9鐘意呢啲打扮 蝗味濃郁

欅寫幾點做 要見證歷史一刻

23:35香港時間

想問有無直播link?
未追過直播都想見證歷史時刻

上youtube search唔識寫個日文 會有live

感謝大大

YouTube 最近都會睇睇下俾人ban左

信用卡比錢
開場前(一日/當日)去family mart拎飛
我次次都係咁

利申 次次都唔中，都係買一般

有機會

老井認咗張相係自己

高汁過松g

反而想睇織田會點
如果佢冇選拔
冷處理番幾個月應該過到骨

平推表示好想佢真係抖下 俾啲機會其他mb

歷史=不斷重覆=又係牙平

歷史一刻係睇有幾多個一期要真落馬
織田真係可以乘機過冷河

應該最多得織田落馬，再加幾個2期

反而覺得咁遲先出新單係為比佢抖夠先....

如果係forever 21既話，就少5個⋯
2期即戰力咁高，官推咁勁，我覺得完全係一期下馬曲⋯

東蛋=21人完美結局

井口自爆 笑撚死

我覺得老井可能休一排就會畢業
佢本身都覺得自己唱歌跳舞跟唔上想走咁

佢同織田一樣
一畢即比條仔中出飛
人地貪你個坂道系光環咋 兩件下位組

而家連msg都停埋

喂我笑左

廁撚笑咩

咪玩啦 唔係平手C會然東村芽依係東蛋裸跑

如果真係想走就唔會等到而家
一早就走得啦
個陣仲係平假 前路茫茫都未走
而家我就覺得冇咁易既

你=加推之鬼

試舉例並說明之

岩岩去睇波冇啦啦佢地係到

咁你呢?

睇佢跑

見證歷史？

開波未啊

Live

歷史時刻

等好耐了

今野？

來了

好緊張

鈴b

17

好耐冇呢啲畫面睇

好耐冇咁緊張

踢成9個人走

夏鈴ちゃん

土生又返去3排

似乎睇人氣多過睇舞

二期咁高汁踢走D一期好應該

梨加三排

二期會唔會全入

拖長咗啦，早排已經話部分1期生唔夠平假嚟

仲有爛面閪

好耐無試過睇到咁緊張

係囉

7月⋯織田係咪衰左選拔先咁高調？

光B

竟然有5

其實不嬲都有呢d野
不過有Sony 幫手擋住唔比出街
利申：9up

友香真係好為欅着想

不嬲都有 但有口罩帶帽咪冇人知
ODA乜都唔帶

淨返Risa 小林 栗 小池 平手？

所以諗緊佢係咪專登

平手 鈴本 risa 保乃 小林

睇黎都係永續平手

屌 緊張咗咁耐

佢無C我會即打爆個電視

話撚左平手C 100%架啦

唉 真係垃圾 用番PPT公佈算數喇

係比我地緊張其他16個位咋

係咪有人要係東蛋裸跑

包住手仲要做C真係慘

散場

鈴本都冇

屌你個老母栗子呢？？？

松田竟然冷門跑出

射太多波射到選拔都冇埋

好現實⋯但無計⋯
平手個人氣太超班⋯唔通唔諗年尾咩

美波居然無份⋯⋯⋯⋯⋯⋯

我推個2個都冇份

栗子呢？？？？？？？？？？

我都覺得一係鈴本真病或者咩事休一休佢，一係就惡意懲罰⋯

想問under可以做乜

似後者

係東蛋播九單個時休息一下

Why 想知咩事

禾平手殘都係咁型

平假欅復活

之前一直有聽厄介有搞過鈴本⋯
所以佢都好似平手同memi咁愈來愈唔笑同唔去握手

但當然亦可以係惡意唔合作⋯

屌你老母無栗子尾關齋藤虹花小池都已經好撚火

冇鈴本真係 怪怪地喎

廁佬

當佢地出首unit 曲，之後其他人可以中場休息

禾喺度等左巧耐

冇野做

冇選拔欅寫都冇得上?

應該有得上

唔會掛
乃都好似係照上

栗子應該有under C啦掛

真係星光熠熠呀

係咪會入埋班研習生？

以前乃都係選拔先有得上，under簡唔中先有得上。到咗工事中under先有經常or全員上。

得返幾個都做唔到啲咩應該會啦
咁講法栗子小池落去似係幫手練兵

東蛋唔撚去了

二期得兩個入唔到

握手勁又入under
跳舞勁又入under

真

唔握手又成日射波反而不動c

美波已經拍柒左本寫真⋯連入圍都無⋯
佢上年年尾仲要幫手補晒前排個d窿⋯無陰公⋯

希望佢地9人自己有首歌

去左死全家

保乃 松田 森田 入到就可以了
平一路c wfc

入咁多2期都唔俾番一個位鈴本
仲要最後做埋啲無聊野都唔俾落選啲人講下野

都話左佢扮推珠美黎掩飾佢係廁佬

天天太細個
本身以為栗會企松田個位

佢地落選除左喊仲想人地講咩
唔問好過問啦

呢句真...

日向加埋新人嘅話
應該四單都會開選拔

松平入唔到

type A封面佢有穩定銷量⋯
又放心又心痛
7單心情

井口可以正式過冷河

清算manafi

佢又有咩事

我唔覺日向開選拔會有佢

唔好咁啦
manafi雖然樣唔靚又冇人氣
但佢都係個好女仔

東張西望咩 問人死老婆有咩感想

照咁睇sony實清算無人氣個啲
捱過3年又點最尾都係清算

有邊個唔係好女仔

新平假櫸正式成立

佢地踢走晒d一期綜藝掛，仲有二期神talk
我就唔信之後under唔上欅寫
除非佢地想成個節目收皮

應該照上啦，16個人點做

個節目無左D佢哋，真心冇亮點。

有咩錯覺令你覺得欅寫有亮點

二期唔入個兩個，一個最細個，一個跳舞跟唔上
佢地自己知咩事

一期個堆慘d

都有既，坂道最靜節目

個9單選拔 真係弱智 想嘔

歷史性一刻 貼堂

小池 なーこ 栗

唯一有價值既綜藝咖都冇埋，節目可以摺埋佢啦。

哈哈哈踢走今泉又可以入選拔 easy

如果一開始就玩選拔，唔知今泉會唔會仲係度

唔會 因為我都係會杯走佢

禾葵入到放心晒

正左好多

其實我以為Aoi會好似乃團花花咁因為學業退一排，然之後返到嚟會有C做如果覺得我咁諗好白癡嘅，歡迎加入意見。

訓醒未 幾時輪到葵

咁既然要玩選拔，要新鮮嘅，邊個都無所謂。我都同意Pon、栗子、理佐。

花同葵比 點比牙巴打....

平轉鈴本 佢休息咪幾好囉

我覺得好明顯今次係玩一期帶二期既感覺，目標係村外，二期基本上盡出，AOI岩岩返，放後排係試歸來人氣咁⋯

一期有model做個堆一個都無少

平只能夠一係C 一係唔參與
放佢去其他位好撚怪

under c

真係估你唔倒兩個2期做護法

花一直都係官推喎
葵唔洗落under已經好好啦
欅個環境又唔同其他團
反而日向下年影山返嚟都有機做C

其實 ひなの可以入埋欅

何出此言

笑甚麼 大家都係廁撚

仲快過小坂有solo曲

二期好波

欅坂白間

栗子快D畢業啦
今晚睇到好撚嬲呀屌

Ambivalent代C個場live真係好正

呢場正野

如果佢同小池早係夏巡前就知自己下單無份，跳C個是時都幾心痛⋯

2019仲講

不了 入日向不知幾正

真 白間美瑠咁大波 牛屎點比..

其實休息下都好嘅

Tbh咁樣有選拔點都係對成group一件好事 入埋二期點都無可能長期廿幾個選拔
至少唔洗令人以為點都有選拔位係到hea 選拔制始終都算係一種良性競爭 咪當休息下諗下點令營運對你刮目相看
欅坂ug應該霉極都有野做 唔需要太傷心

牛屎可能都好大波

(~_~;)

其實諗深一層 佢都係放晒2期出嚟谷 除咗天最細 同松平聽聞跳唔掂之外
再搵番一期model組同正副captain

剩低3個位就 㨂咗葵/上村/詩織咁解

利申：支持平手休息

乖啦繼續支持

今日solo解禁

多口問句
有冇團試過選拔c出唔到音番要搵人代

係選拔到㨂出嚟定點

最尾都係要用選拔呢d舊方法解決問題
好想做營運呢份工

乃咪有 最記得10單小百搭代花

一場d 一場E

飛都未有

bicc望遠鏡教學

今期blt買得過

兩場都係紙飛

有冇寫arena 定二樓 三樓先??

2樓

買定望遠鏡

已經睇定

係咪成個欅po 都去哂東蛋

睇

你講起先記得吉岡

老婆

之前以為砂塵係9th主曲，但依家再睇番tough-man refresh 砂塵個cm, 有栗子，有尾關，有小池，姐係砂塵應該係cw啦

企起身先有選拔

而家攪到個cm播完隻碟都未出得

宣傳價值冇晒，營運都夠晒on9

無咗長沢 織田
仲睇乜撚欅寫.....

要就平手

又冇話唔上得 平假咩

今冬發售真係有排等年尾咁濟

平手傷咗你咗照舊搵人代lor
又唔係未試過
mv 唔會咁耐都未拍掛

都仲可以hold咁耐

2019年仲有人講the cool啦

睇開禾関就會知risa個真命天子係邊個

的確係柒，出左兩首歌係廣告，但隻碟無影
宣傳效果為零

而後啲公司仲點會佢地做cm

欅一年2隻，隻黑羊仲要係上年貨
係咪班人唔想握手就唔出碟算

浪費咗黑羊咁好嘅歌

茜寶

屌你老母fc先行都比埋晒d垃圾位

欅坂執未

東蛋宣布

twitter見人個個都話自己係地下我就坐2階

みくお誕生日おめでとう～！

睇番琴晚欅寫佢地7月就知道個選拔結果，夏巡

人工包架

正式宣佈欅坂最大贏家
上村莉菜小姐

死毒瘤你睇你依家半紅不黑仲掛住元欅坂人気メンバー個朵咋

俺の今泉

唔知你畢咗業掛唔掛到元欅坂メンバー個朵呢

上村？有呢個人= =？

掛朵有咩問題 689都係前xxxx = =

無知一問，選拔編排既人係營運既人定係秋元康?
仲係接受唔到有人無入選(2期長頸鹿,小天除外)
under歌會唔會出現係單曲cd入面???
同埋想問下香港有無地方有呢張海報賣?

圖2好似得CD店鋪先有???

1.跟據48做法 好似係2邊一齊傾
2. 都接受到ge 希望隻9單係表現到點解要有呢堆選拔

同埋要睇佢對非選拔 會點攪
（利申：推個2個都收咗皮）

3.會掛
4.唔知

好多野唔關秋元康好耐架啦

禾栗

支持2期

告知ポスター出碟個陣唔難入手 後追就睇下你比唔比錢架啫
Happy share下

睇見個日子就嬲
過咗成年都剩係出得一隻碟

見到選拔出左之後成班2期係個blog到放屁真係好想笑
仲有井口放一個月假就當冇左件事出返黎

點解可以咁qq

都係覺得夾返起啲頭髮好睇啲

我覺得露額正啲

愛知黨平栗都係快d畢業好撚過....

我對左上有興趣啲

嘩

今年夏ツアー都夾起咗

都係雞

日向首真正的時間幾好聽喎
不過個MV有啲單調
得埋黃絲喺度跳開心舞

見到你ID嚇死

God Save the Queen

谷都谷唔大

請參考rika

想知大家幾號飛

17號晚

搭新幹線

METOO

好白

想奶

低b

轉左顏色
法國CW次次都高汁過表題曲

我對肥仔波都大過佢

我覺得今次單曲好聽啲

認同

侵真係乜都食

呢到班友一個月都無又飛一獲。。

你咪又係次次等上機先上水

真呀 成班好似唔洗返工返學無限金錢咁

17朝早

我第一次飛

又飛

滯港

16朝早

有興趣飯聚留個名 要睇人數book位

嘩屌成個po有無人係香港阿咁搞法

小妹

我即刻dllm

我又無話我係

Tokyo dome都仲係香港真係...

香港人梗係係香港

啲goods會場受取賣哂，到時排隊買仲有冇

實有 Tee呢啲熱門item就唔敢講

買左隻錶是否不智

係

大佬呀你唔好咁痴線啦

咁又送左一皮野比營運

接濟下我呢啲貧困學生好過啦

比錢我好過啦

巴打好有米

Thank you!

呢隻食屎狗黎

目前11個人 仲有無巴絲想一齊食飯 有獎抽 有女溝

不了

小妹會送出香吻一個💋

16朝

真.唔洗返工返學

但係無金錢了

梨名戴過佢就狗衝ga la

不了我剩係愛守屋茜一個

= =

唔去了咁

上次咪比咗你啦唔好咁貪心

ラグーナミュージックフェス.2019オータムスペシャルに出演する欅坂46の菅井 友香さん&守屋 茜さんよりメッセージ動画をいただきました😊🎶
＞

ラグーナミュージックフェス2019チケット発売中🔛

#欅坂46

咁似某會員前口頭禪...

係咪鐘意親守屋茜嘅都係咁

聽日呀

聽日見

鐘意守屋茜嘅一定係好專一

所以你唔鐘意守屋茜

唔怪得你咁唔專一

最尾個張

呢幾張好過佢封面影到大媽底褲，同係d 溝到影河邊垃圾個幾張

呢集聽rikop 講rock band又唔錯

香港人加油

Push

目前有12人喇 唔洗怕醜

小妹絲打去唔去得😳

人妖唔得

係香港唔比去

真c想join,有無哥哥請我食

食shit

好撚串wor屌你老母

平手果然唔會出場

每次睇親呢啲攪笑藝人都覺得幾on9
池崎個gag 玩到而家都仲係咁

隊長 真係訓練得多

定番既野係咁架喇 我覺得佢仲幾好笑

叫個白痴去玩

又識答wo

有藝人點解都睇落咁撚悶= =

好事
多d野睇

日式幽默我真係識條鐵
有啲尷

佢哋好似搵親人上去個啲集數都係最悶

係得亜門先生 同關西話個集好啲

點解我睇唔到圖既

專一嘅人先睇到

···

蝦*3

我睇到喎

平手腰痛仲同你錄成日咩

今集完全係關愛集
叫班藝人派膠就佢地⋯
上欅寫真係人生訓練

自從上次睇左吉村條片話唔想再合作之後，我覺得佢個集教學幾好睇，一個人獨力撐一集既無奈同辛酸

我自己覺得其實有咗2期開始同再前多十集係唔錯好睇咗

不過吉村個集個期算係一個最低點

土田今集講「教左佢地3年，咁既反應已經係極限」
睇得出土田同澤部都無佢地符

入左2期有新鮮感係好睇左，尤其on9松平一開聲基本都係笑料

吉村教完佢地之後個1-2集佢地都仲維持倒扮high個氣氛，但之後繼續變番平常mode

東蛋飯聚final call
有13位巴絲出席 有獎抽 有女溝
包你有個愉快嘅晚上

我懷疑仲自high 個幾集都係同一日錄，所以佢地仲記得

真心，最低谷個幾期，氣氛就唔洗睇架啦，反而內容幾資訊性，大部份請藝人嘉賓黎既都係教學，真心幾可見過咁樣將底個層操作模式拎上面咁正式咁教

今集個四個藝人都係例，平時慣左自high 炒熱氣氛，同吐糟模式，要開關愛mode都適應唔到，接波太容易做唔到輸俾佢地，打排球要提先記得扮痛，答問題個度先記得要派膠讓佢地贏
真係辛苦晒

大美人

守屋XX？

睇欅寫呢D垃圾都算啦
睇完仲要分析點解咩咩咩
笑死人咩XDDDD

今泉同廁田幾時可以收皮
廁田係咪冇左欅坂光環即比o靚仔男朋友中出飛,跟住冇錢洗又出返黎牙

呢D聚會通常都係講到自己有幾毒得幾毒 但係出到黎個個型撚

唔愉快咁點

兩個守屋都係大美人

你條仆街囉

咗個46/48 9up TG谷，有興趣嘅手足歡迎加入

有會員反映我唔應該咁樣拉走其他討論區嘅手足，所以關返條link，過咗你地界唔好意思

我無所謂的

唔敢嚟

收皮啦 你條仔都喺到 黎未

而家係18定19

兩日都有

兩日都鳥貴？

腥些上埋去跳啦

你咁講起我又有興趣wo
不過唔好 好似上次幫家入係ms跳個種 現代舞style 就得

18個陣大家討論 不過咁多人都應該居酒屋架啦

好想食

收到風有一大疊生寫抽

嘩甘正

一大堆雙花

三花

勿屈

你又約咗パンダさん食喇

飛鳥真？

織田唔會出現

佢哋啲演唱會live好似冇咩幾何會齊人

反咗臉了

神蹟 禾栗更blog

8個月

係咪要走

Title: お知らせ...

禾葵巧打意

呢個團既傳統
文春炮真係打碎一個東蛋夢

拍拖都算 帽同口罩都唔戴真係冇得怪人

其實佢地揾果班人係咪都好霉。。。
東大王果兩集都ok呀
同埋個布景咁似新年果兩集既。。。。。

聽講隻音game下禮拜出！？

走走走走走你老母呀 燈你老母閪

新飯留明

青 轉頭你好快啲走 好多手足搵緊你

我等緊我保乃bb嚟同我對望

黎飯聚未

可以
是咪入上面個tg group就得

不協和音encore...真係真心喪.....

不協和音係twitter 上左世界趨勢第二

不協和音仲用綠色嘅人係咩玩法

做得出就預左有被發現既一日

好撚正啊啊啊啊啊

其實欅狗係咪唔識分顏色

織田都有拖拍
點解我會無

色盲臭欅狗

一生只愛平手友梨奈

撳錯腐皮😅

正皮支持

僕は嫌だ！！！！！！！

守屋茜呢

冇得睇有冇包膠

正
好正
非常正

聽住隔離個大佬嗌足成場

屌

今日一齊嗌

屌 好早排都係賣曬

我都係想要條箱推巾姐

一早飛到黎好眼瞓...諗住放棄物販3點到會場

我仲諗住3點幾先去排

十一點已經咩都無

新人留名
終於睇到欅既live

平手友梨奈一生推

睇完馬上去機場
完美呀 不過我以為係九單囉

音game快d出

從來未見過平手咁溫柔咁笑
喊死了

一生只愛守屋茜

早安 我愛平仔友梨奈

套衫好似女僕

女僕邊會著咁多
件衫正常啦

坐我後面啲女飯 一見到就嗌到痴左線

個mv好唔夾
用番電影版個個好好多

ps:佢自己之前明明話呢隻歌唔夾欅坂

都係為出而出 套戲都完左一排啦
完平手推一個心願

表題曲？好一般…

表咩題曲 醒未

on9

你真係on9架喎...

牙平真係唔係配角料

sor囉……

好掛住你地

係囉，套野上左一年之後先推個MV出黎⋯
其實係咪想擺落欅隻碟度？但之前明明話唔夾唔放架⋯⋯但依家出完群情洶湧，又無理由唔放入碟
真離奇

平仔世界第一

咁型

Solo 出 single
Problem solved

個MV應該拍咗好耐，我覺得係冇好嘅時間岀姐。放入9單機會不大

其實東蛋入面啲歌有幾多隻由21人改咗做26人

我都想講
根本多幾個人唔係好影響老師編舞
好有選拔制想懲罰一期生既感覺

個頭長度似欅共後個期
但我見有人話佢youtube 用欅坂個名義而唔係平手名義，似有暗示咁

如果真係9單出
其實啲歌應該錄起一半
2隻cm / 平手solo
應該爭9單/2期同非選拔掛

你地都真係幾撚廢 睇個live就加推
一年閒閒地4-5個live 廿幾三十場咪要加推哂咁多個

第一次睇live咋
點似你呢啲在日巨睇晒咁多場

佢真係識搵人影相

我多謝銀行妹就真

葬神巴體力回復未 我今日訓咗成日

冇事啦
我係尋日訓到10點
今朝8點幾已經起身

其實平手係咪戴咗變色con

應該係 睇live果陣望住個大moon已經覺得唔同色

睇repo應該係藍色con

標題欅坂 mv一開始寫平手

個個都搵平手影相

不過睇佢幾時俾人del blog
影埋平手傷咗個手肘

有冇大佬知東蛋等開場播個幾隻歌叫咩名

想攬

要是回去 沒有止痛藥水 拿來平手友梨奈田村保乃換我半晚安睡

側睇有少少似oda

左右護法咁快同平手熟左

夠絕情 我都趕我自己出去

(─.─||）

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

原來今泉都有去到

聽樓上咁講即係平手既傷有排都唔會好

嗚呀

仲未平復到心情 再唔出九單握手我怕梨寶香b會掛死我

肌肉跟腱骨頭受傷一向都難斷尾

講起又講今年又真係未缺席過

呢兩個好似唔錯

佐藤璃果

松尾美佑

你飛極唔撚停點缺席阿

咁都要中飛先嘅

有無相熟醫生可以醫東蛋後遺症

仲爭8千5, 要中国還錢, 幫人發出去, 搵人簽名啦

tb又食女

22日は #ひにゃた坂 の日😺

0時が近づき、ひにゃた坂もこれにて終了😿

最後は小坂さんver😺😻

以上、ひにゃた坂の日でした🎉

まだまだ #立ち漕ぎの夏は終わらない ですよ☝️🚲

◎amazon

#日向坂46 #青春 #立ち漕ぎ #小坂菜緒

嘩，少織田一個都真全員
但今泉黎係咪唔會去後台⋯四人幫仲係度啊

我要睇女
唔係睇4個怪叔叔

成班痴女

我聽聲都覺得悶 點算

等睇下集
好似全2期

Bubu Q到

帶埋志田去後台覆桌啦

下集二期獨佔

咁佢地玩綜藝就一定好過一期ge

上メルカリ搵 / 去老秋執

老秋 mercari 駿 日拍 搵過都係未有
不過等多幾日應該有

＼ 今日は #愛馬の日🐴 ／
馬を愛する人といえば菅井さん🏇にんじんを抱えながらのがんばりきポーズ🥕

舊圖? 友香剪左髮了

一樣咁靚

有咩症狀

聽歌會打call 隻手會不自主fing

隻新音game 聽日開ser

利申：音game白痴 有冇人可以教點玩

跌落黎果時篤佢

比錢

篤下篤下

係街聽歌成日CALL左出黎比人望住

船狗去乜嘢欅con

我都食過馬肉但係我好愛香b

邊撚個船狗

影得幾靚wo

寫真封面奶左屎果下死呢

音game出咗

有無人刷到禾葵比我

屌中老＃

大家會唔會刷到有サイン為止
就算中自己推既SSR

刷緊

努力刷緊平栗雙ssr

首抽就中ssr

首抽指一開始抽嘅五張？

之後個20張

Thanks 去抽咗，中唔傳說中嘅sign, 但

*咗

抽中平手

人靚點影都靚

咁勁一抽中sign?中左邊個

織田

欅のキセキ 玩厭咗
但新game冇我推

2019仲キセキ

屌你刷撚左幾粒鐘連UNDER成員栗子都未見

10連中咗簽虹花同小林
但呢類音Game完全唔識玩

目前最多4張SSR 砂糖 PDA 小池 虹花
我都好撚想要平手啊啊啊

キセキ俾狗玩

ささく呢？？？

有冇人要上村莉菜 サイン カード
我抽到

嘩屌

全集中玩normal 都係得c

中正簽原田 但我想要梨加

刷到暈都冇再出現簽
定係平手ssr 收手正式玩？

簽大約一粒鐘平均見1-2張
平手刷撚到而家都未撚見過SSR

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

刷左成晚都唔見呀林

sr成日見

屌刷咗成日唔好話SSR, 一張SR栗都刷唔到出嚟

一粒鐘不斷刷？！？！
我而家平手＋梨加 ssr
啱先去差電冇刷

想要ssr呀

栗子都好撚難刷 成晚見過3次SSR
平手到而家都未見到,痴撚線

我已經刷左好幾個鐘...全日見最多就係梨加SSR

我不斷見土生 勁多

我平手+小林ssr開左局 懶得再刷

刷咗成粒鐘都刷唔到土生

你要土生簽？我刷到一個

平手
剩刷到尾關同小池SSR

係

刷咁耐淨係刷到呢啲

終於

thx守清

免費抽中左屎煩

玩咗2粒鐘先開始掌握到啲玩，想要梨加寶寶/にぶちゃん

重刷多次就中平仔

音樂天負睇住個fd full combo pro嘅時候連normal都full combo唔到

1212呀
你對手係咪小兒麻痺呀

屌一張もんちゃん嘅SSR同SR都唔出俾我
我抽咗好多次10連啦

好難玩咩

Cls acc..

師兄好靚仔

收嗲啦飛天狗..

一路玩緊個時,好想睇後面D LIVE畫面

直接睇live個版咪得

要扣體

屌你老母抽到而家都未見過平手
16張SSR都見撚過哂

扣體又冇得玩 睇YOUTUBE好過啦

有無人要？4SSR 有兩張簽名 冬優花，理佐

想問下抽倒兩張相同佢係咪會自動同我食左?
搵唔倒另一張相同卡

變左碎片

thanks

你刷緊普通 平手SSR定 Sign ssr？
如果係普通 而你又未刷到嘅話 不如你試下呢個（應該冇記錯）

SSR 平手好似無簽名SSR

有
因為我刷到
你要唔要

錯圖

我對刷首抽要求好高
我希望至少平手SSR + 其他ssr 雙ssr開
我上面有個首抽號有無人有性趣

我自己刷就ok了
反而想問下gacha果3個選項有無影響?
我一般係揀上,中

唔覺有咩影響

不過隔離個對話會透露中咩人

我凈係知虹演出就即係簽名ssr確定

Am1:27 master玩到手殘

原來睇live會當打左一場

咦，平手都係簽名版
岩岩抽到，單SSR直接玩算了

我第一次係咁禁個畫面 右下會計分 完全唔知會計

課金啦仲諗

初頭見日任要打5場當佢on9,點知有得掛機

中了BUG 係咁彈我game...

我都中左BUG DOWN唔到歌...

唔止歌 係咁error 403 唔比我retry 一取消就出去登入畫面

我都係

twitter 公告了

應該方便好似我呢啲音game白痴
睇多幾次可以升lv解鎖 其他歌

不過就應該攞唔到石

番工偷㩒 唔駛晒體

要

咁勁 我一關master 都過唔到

而家維修中一陣給你

感謝大神

入左話我知

個AC咁撚靚仲喊喊喊 你老母

音驚黎講算易 仲要欅歌大家熟哂易捉beat

請多多支持守屋麗奈

轉推了🤤

正 W守屋🤤

入唔到師兄

即係俾人拎左

梨加呢？？？

而家啲人咁猖狂睇場大叔的愛就比人搶左

屌你老味頭先一玩即刻四SSR，雙渡邊＋友香＋土生，以為好易抽就重刷啦
點知而家刷到仆街都無四個SSR

咁樣我仲撚慘，一共刷左起碼14個鐘以上
好多次4ssr都無開
最終係平手簽名SSR先開...凈係單SSR開我都唔介意
屌你老味平手仲要無係鏡頭度簽名片，好撚傷心呀
高要求就刷簽名SSR啦

再刷下啦,要求唔高2-3SSR開唔難

抽中咗理佐簽名SSR

法國你一開始簡邊個mb果20抽就好難中返果個mb既SSR
刷左大半日中過哂其他人SSR淨係唔中小林

讀心GAME係咁的

一開始揀平手，後尾儲多10抽中左SSR平手

終於抽中久美，順手抽中教母
日向好女仔

我屌你老母啊

美玖先係好女仔

大家有無試用藍芽模式玩？？？？？
好撚正 不過我耳機有DELAY set極都set唔好個廷遲

Powerbeat Pro 用家表示+6定唔記得-6 係可以啱啱用 啱beat

我set -45 ~ -50...試左好多場都set唔好 好詭異

What 撚 the fuck....

報應

隻驚有無得唔聽live
有時走音好un 耳

一日限定無料，抽到SSR友香

有無嚇親

Jeng

我係東村芽依老公呀屌

屌你老母漢字BD LIVE呢 又比日向拎走牙

屌 日向幾撚時執

玩master唔夠十秒就死咗

快d執咗佢東村芽依就可以專心做我老婆

hehehe

睇唔明日文估估下好辛苦

有冇ching有唔要既首抽可以俾小妹

得呢個 要唔要

唔係個個都刷簽名咩
咁都唔要

抽唔到土生就唔要

咁我要呀

多謝晒
我以後唔笑牙土弱智

ok

唔好意思
想問有無人有買neru畢業ev既相有重複可以交換下

想問下新人研修個家具Lv2點得嚟？
卡咗喺呢度

應該禁下d枱有得升lv

咁都唔開？

抽唔到自己個推都無辦法

巧柒

【ブルベさん必見!!】パーソナルカラーでリップも変えないと♡ 秋トレンドの新作リップ4選

收嗲啦

巧令

#日向坂46ワンマンライブ とても素敵でした！
月刊エンタメでも3rdシングルの発売を記念して、これまで撮影してきた #日向坂46 のグラビア未収録カットを掲載！
#齊藤京子 #佐々木美玲 #東村芽依 #小坂菜緒 #金村美玖 #上村ひなの 計6名が登場します🌈

◼︎予約はこちら

你就柒我屌你老母

巧Q

茜清既守屋已經由西變做麗奈了

關唔關

冇刷過
揀茜第一個10抽就中茜SSR

附加織田 栗子 SSR

直接開驚

老咗好L多囉
我屌你呀髮型師同化妝師

但茜茜無論如何我都愛你

清唔要留返比我

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

明日9月27日発売「OVERTURE 20」、#欅坂46 特集では、アウトドアスタイルの守屋茜が魅せるグラビアに加え、武元唯衣、田村保乃、松田里奈がそれぞれのキーワードについて語るインタビュー、原田葵が語る二期生、二期生全員成分表など、さまざまな角度から紐解く二期生特集も掲載。#OVERTURE20

菜菜

本日、日向坂46『3rdシングル発売記念ワンマンライブ』in #さいたまスーパーアリーナ で解禁されました☀️

#日向坂46 が
#この夏
#挑戦
#青春物語
#2020年1月
#放送決定
#続報を待て ！
お待ち下さい！！
#dasada
#こんなに好きになっちゃっていいの

係咁椅買咗幾pack 有無想要

.gun……

有呀
有d唔齊
幾錢？ tg講？

終於FULL COMBO

壓P壓得咁好玩唔掂Master咩

就係唔掂

我老婆天B生日快樂

差2粒

成班都玩master得我玩normal

唔緊要 我都玩唔掂master
玩pro啦唔係咁難

明明推肥茜，營運商係唔係讀心

屌你個名
我推你

Pro 7單差少少Full

玩呢隻Game真係要開勿擾

嘩屌你D SR多到

咁多ssr 我抽親都sr 一係就中相同ssr變碎片

課金嘅成果

請加

加咗，力奇。
丹生推

屌你玩到W－KEYAKIZAの詩笑到停唔撚到
未試過玩音Game嘅背景係唱到咁撚樣，都唔知話佢搞笑好定感動好

btw二人季節唱到走哂音好撚難聽

記得成就要玩呢首，我玩撚到笑

我聽渋谷川 都忍唔到 好想關左佢

學我熄聲玩

同營運講加返cd version 比我地轉

有時一上高音走音比佢嚇親,笑到手震甩COMBO

見到禾ru喊禾都喊咗

咁都認到

等新卡池再抽

讀到心知我鍾意邊個

如果隻GAME識讀心出我要既女女應該10隻都係SSR

井口ssr苦主

如果隻GAME識讀心出你要嘅女女應該10隻都係守屋🐷

撈緊乜

算係 model 掛

g

【SHOWROOM配信】
#石森虹花 9/30 21:00

佢應該係全團最多開sr個個
至少幾個月都有一次

2期真係識玩

關西人係咪天生玩得

唔get

發覺真接俾松田做mc都得

竟然仲唱得下

無睇佢初出場？

松田真係幾搏命

佢真係知道自己要做啲咩
好快搵到個定位

平時一定冇咁高

好耐無試過睇欅寫笑得咁開心

連最唔出聲個関都玩到梗

好好笑

是但cap 都一堆顏藝

今集2期獨佔班友玩得放好多
好好睇今集
笑死

風裡笑著風裡唱感激天意碰著你縱是苦澀都變得美天也老任海也老惟望此愛愛未老願意今生約定他生再擁抱

SORRY唔記得貼圖 自己GOOGLE守屋茜D圖

吉本新劇果part好正

屌你老母

又中BUBU...

10/1見

抽中簽名泥膠

屌好提子呀

我慘過你每日一抽中撚左藍團京子ssr
火都黎

我中潮啊

有冇人知D隊長技UP乜

三圍是但一項70%up / 三圍全部35%up

後者勁好多

免費一抽又中井口阿屌
第3張啦仆街

好過我無償10抽同有償10抽都抽中石森

我石森同井口ssr都有

祝武運昌隆

差bubu

我想要丹生SSR

我都想要

聽日七區約出黎打音game
到時見

免費中

WC

躝

痴撚線今集真係越睇越愛我保乃豬豬

有冇巴打有平手ac同我換

栗正到

玩左幾日都抽唔到簽名